建議所有從大陸來港旅客要先隔離14日

正苦有冇吉士做？

邊有咁多位

直情唔俾佢嚟啦

咩隔離
係唔比佢地再嚟

建議所有支持醫支那蛆既人屋企開放做隔離所比支那蛆隔離

黨鐵旗下物業